一人一樣人生樂趣

等死

投胎

睇下浮雲點扮毒撚

想即刻去

真毒

打飛機 睇女

唔覺有咩樂趣

返工

傻撚左？

講下笑啫

認真 樂趣係彈下琴睇下書煲下劇
同女友攤喺張床上面吹水吹成晚 如果有女嘅話

但冇女

不要再說了

但其實返工我都覺得有樂趣
如果唔係太大壓力嘅話

等有女朋友

等到幾時

好易等死易過等女朋友

好似

真

上連登

賭馬

琴棋書畫

摸猫隻手個肉球

一家人唔嘈交咁同枱食餐飯